住柴灣點出黎幫手

小弟住柴灣嘅，我都好想出黎救香港，但想問有咩車出到黎？

788/788

788/789